其實你地做乜仲想瀨死係香港唔走

反正點都改變唔到事實

由得我地呢d愛國港厘係香港等死比人拉la, 唔駛"光復"架啦，快d一路好走去台灣，美國落地享受自由，邊到都好啦。

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (8)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .放負
6 .放負
7 .放負
8 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月29「請你們堅持下去！」

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (8)：
1 .lih.kg/eKtbQT藍屍言論
2 .lih.kg/eKjukT藍屍言論
3 .lih.kg/eExMzT藍屍言論
4 .lih.kg/erHizT藍屍言論
5 .lih.kg/ervycT放負
6 .lih.kg/ehQOpT放負
7 .lih.kg/efMraT放負
8 .lih.kg/dQyoKT分化

「歷史回顧，無忘初心」

呢個香港反正都唔係由你班狗毛都未有既智將建立出黎

咪由得我地老屎忽係度等比人拉，等被困攬住自己建立既香港一齊係咁先

自由呢d, 留比你地自己同黑人享受啦